有冇人中秋冇人約?

點解今年冇人搵我?

因為冇人記得聽日你中秋

Same 個個有哂另一半
仲邊有人記得我呢啲毒撚

正常都冇人約㗎啦

無人約咪約屋企人一齊過囉

要返工，不了